對家已經暴力到咁，睇怕出街人人都要帶武器自保

藏有攻擊性武器就犯法
唔帶攻擊性武器就危險
咁點撚算?人身安全梗係重要得多啦

咁就要諗清楚有咩武器係值得帶啦
去搵吓適合你嘅致命武器
全民帶武器，練定你嘅心態
而家香港咁嘅情況，分分鐘突然間需要殺人自衛
咁樣唔係謀殺，而係保命
希望下次有藍屍用致命武器襲擊途人嘅時候，俾人鶳致死
而家係輸唔夠狼死呀